想包個唔錫身嘅後生囝囝玩

邊度有～～～～～～～

Hmd

lm

咪再提 俾個仆街放咗我上去俾人炸咗tg兩日

我可約全套 有二十年ptgf經驗 包夜：$30000

我又想要你tg~

我放tinder

有j ok？

唔後生ok?

過煮啦part time gay friend
我要初戀啊！！！

我同你有仇？😞

不要侮辱我做雞都要有尊嚴！

囝囝當然有j。。。

唔ok。。。

你真係玩得起？😞

我哋ptgf唔係雞。。

靚仔？

即係唔靚仔啦😞

哦

Me做雞去養做ptgf的you

you竟然話me煩😱

我自力update

包我囉 431

我可以 想點玩

咁絕? 話晒都一夜夫妻

me can

留tg?

痴撚線

依度唔方便講😳

...
話曬都係佢眼中你條仔
大家好黎好去唔好互相傷害

我求你侮辱我啦

屌收皮啦

Tg hugo1991

今日冇拍拖同埋冇搞過野，有啲怕羞唔敢望人，笑起上嚟有少少baby fat
2185個0 call禾

diusiu4

no girl

回魂😭

你個死矮仔無資格做我條仔

我識啜腳趾

haha唔喎😂

我躺住夠高咪得

轉咗hugo19911好耐啦

想要工作

欣宜肥qq喔😘

唔錫身咁錫邊到

你老鼠 你想點呀你

我得返8隻。。

你唔好對我有非分之想啦死毒男！

想有真感情。。。

我以為自己留言

太老。。

煩到tg問我使唔使mute chatson99
save撚咗我做contact一轉id又post
mon post p牌仔仆街死全家啦

禾色九陰水

185 18 model級身型+樣
Tg: hugo1991

唔錫身
可以鍚面 鍚手 鍚腳？

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

唔好set id咪得 死蠢

Add我tg : hugo1991

我好唔錫身，又好後生，不過有j, ok?

依家無set 啲人都繼續問我係咪玩3p啊屌
逼我逐個逐個block屌佢老母又要轉tg

... 你識啲囝囝無j？

扮唔識我唔得既

圖？

屌

開過個啦

唔識你

pm 我

好多靚stickers㗎妖😭

Gay

一男一女點gay啊？👫

當你指住我鬧既時候
其實有3隻手指指番自己

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

我揸緊電話😂

岩岩見到樓主手指好白滑

我揸緊你

唔記得剃毛

Pm me

不如share一次去成人台

下次搵番個幅我同你合照嘛

180大隻中上樣青頭 價錢可儀

叫洪哥key下圖🙏🏻

有毛先好睇

Me 錫嘴嘴就得唔洗錫身

雙位數先 下年搵我

咪讚我

找神廢

懷念你性感黑森林

xxxx*xO

後日搵我

我金毛

me

3p la

唔緊要 你眼中金 我眼中黑

後生囝。。

找我roommate挽

色盲

咁你玩唔玩啊？

睇到呢度真係忍唔住笑咗

挽xdd

好撚高
睇到我濕晒
好想互含

岩 所以先色你

Tg me
Hugo1991

上連登上到我對有性別認知障礙😱

咁就啱 快啲的走佢

躝啦毒撚。。

我個姪仔今年8歲,夠唔夠後生?啱唔啱口味?

基佬躝啦

都話要雙位數。。

樓主pm tg 我？

小器毒撚即刻惱羞負評加屈gay 各位sis真係唔好同毒撚講嘢

pmed

60歲 啱唔啱

你80咪覺得60後生。。

連登大把後生囝囝
想要一打都分分中有

留tg 比我 包你滿意 但我對女女都有要求嫁wo

扮識我唔得既

靚囝囝

我對自己都有要求

唔使扮～

幫你pin咗👍🏻

咁就差啲
毒撚就有一堆

Tg?

又諗住幾點訓

你要搵嘅人咪就係我😱！

失望😞

你留xd

🕟🕞🕙🕝🕙

我無迷戀你

口裡說不 身體卻很誠實

仲唔到你個仆街

帽咁多幻想啦😑

你邊位？

Here. Tg: rusblyat